想知你哋中學英文補邊個

我補billy

有冇啲人補過佢有用佢啲skills

On9

間重點都係skills

John Ng

Google

你係指邊個先

邊度㗎

都係嘅有咁多資料

康盛

補完攞幾多